[突發]有人係龍祥道放釘阻人返工

N賓好波

如果全香港每條路都係咁就弊

落埋雨執到幾時？執漏咗等陣一爆軚就

好危

咩釘先??木釘唔驚拮中左唔拔出黎係唔會漏氣而且個洞會好細，最驚係好長果D自攻螺絲

一定要小心呢隻

慢慢執釘

補呔鋪整㗎？！

放埋港島區